之前金融風暴 金融海嘯 今次叫咩好

幫手諗下有冇勁啲既名紀錄下我成為歷史既一部分

金融瘟疫

金融肺炎😷

媽咪面海嘯

武漢肺炎

肺事搞金融

人造P4金隔肺炎

金融蝗禍

金融病毒

金融撚狗！

金融地震
海陸空都有

金融潮吹

金融群俠傳